曼聯幾時買右翼中堅啊

淨係買中場托咩 蘇鳩

菱形中場唔洗翼

咁前鋒洗唔洗買
福又傷

對閘零攻力

仲要唔洗踢 廢撚到喊

買左12碼專利權
買人黎做咩！？

左翼有馬斯亞

有全能到仆街既連加特
乜人都唔使買

買尼馬刷12碼算啦

有十二碼球王bruno都夠啦

懷念左羊右華雙閘齊飛的年代

博得最多係福喎

我理解左係入12碼
冇人爭射算係咁

咪因為無買12碼專利囉

何sir上身

Mate打右，最已陣

Mata

當年咪又係屌到仆街 日日問佢地死未賣未

都唔拉邊 咪又係踢中間咁
同綠木一樣